[歷史有軌跡] 721 831都係港殤， 921又會點？

大家要時刻警惕四周，同犬隻保持距離

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

小心